[_metadata_:partType]:- "STROPHE"
**1.**  Oto jest dzień, oto jest dzień,  
Który dał nam Pan, który dał nam Pan.  
Weselmy się, weselmy się  
I radujmy się nim i radujmy się nim.  
Oto jest dzień, który dał nam Pan  
Weselmy się i radujmy się nim.  
Oto jest dzień, oto jest dzień,  
Który dał nam Pan.


